男朋友老豆撞到我地扑野

嚴格黎講唔係扑緊
係見到我冇著衫
但又冇野可以做到
真係老尷到一個點
以後唔知點面對

大家都係男人
怕乜

大家男人都唔緊要啦

見到個仔搞基，我係老豆都唔知點面對啦

入房之後互射咗幾多次

「伯父，咁錯蕩啊
你好快有孫抱架啦」

男人老狗怕乜

認真post
我係真絲

眼殘睇錯：男朋友撞到老豆同我扑野

Gay

執伯父幾儕

比世伯驗下身先入到門

俾叔叔檢查身體

你有無遮住 定見到你兩點

Av劇情

應該冇咩野
反而暗中欣慰，阿仔終於大個了

圖？

男仔俾人見兩點有咩所謂

咁你男朋友有咩反應，自己老豆望哂自己條女全身

無遮無掩

唔會好老尷咩

佢話當冇野

3P囉
都睇哂啦

無圖唔想同你講野

無事啦 心諗大個仔啦

無人叫你一D安全意識都無。你覺得你可以做到D乜？
一係你就整盲佢，一係你就辨無知。
再唔係就噤玩完，呢D野真係兒嬉。

私處散發出來的臭味臭死老豆

有左老豆既都唔緊要啦
一脈相承

我係你男朋友個老豆 你走左之後我同佢討論左你既身材

要乜撚嘢圖呀

可唔可以講清楚d點見到
打開你地既房門？

圖都無點討論落去

細伯今晚應該會開套家媳婦AV J

男人點會唔諗啊 老尷就梗架啦
有心理準備遲下比人強上啦

幫外父生個細路送俾男友囉

你地係廳搞野?

希望係咁
我自己心入面就覺得好老尷囉真係

我會j媳婦未亡人/義父

唔會玩完掛
我都有責任既 係人地屋企都唔著衫

心諗大個仔同諗你幅body無衝突

即使你AA 睇左就會有印象

唉屌你老味
咁大個女都未比男友以外睇過
連我老豆係我有記憶以來都冇見過好似係

頂盡睇到毛
樓主唔會癲到反埋西比人睇啦

係就唔止心理準備，仲要行動準備埋比人扑

咁又冇 好彩

咁咪儘量唔好再上條仔屋企囉
呢點好簡單 你條仔識諗識尊重應該明

都可能上少d
但食飯果d都少不免

最好唔好散 祝福你
真係笑到面黃

人類把口好賤

唔係呀
但唔講咁多會比人起底

唔會係依家啦

你想幫外父生？
你睇真d

唔自爆啦同埋唔止一次

上床場不離父子兵

無圖點討論

Wow😍😍
咁世伯應該想屌你好耐了

點解會散
但我真係揾lon捐

AV情節黎架喎
最後你會同佢老豆瘋狂扑野

屌眼殘sor

叫你唔好散 唔係話會散

之前試過一次都唔識保護自己
有乜好講

擺明扮唔小心喎

好撚後悔架喇
唔好笑我啦

我會扮冇野 以後唔會唔著衫

世伯就好
有個咁淫既外人

因為當左自己屋企咁

屌你

咁佢睇完，你地有冇講d咩
佢有冇呆左幾秒咁打量你全身

叫左你唔好嗌咁大聲

冇啦
大家都係當冇事發生
但我自己真係尷到核爆

妳既圖

聽到我叫都算
睇到果下真心

錯重點

圖呀⋯⋯圖呀⋯⋯

老爺唔好呀~

你走左一定同你條仔討論你個身材

佢有冇加入

深潛喇
同連登仔講黎都廢
想取下暖都笑9人

我估你中學未畢業，人細鬼大喇你

世伯嗰下有咩反應

幫你唔到，都俾人睇哂，咪當無事發生
上黎都俾唔到件衫你著返

好彩你係香港…台灣應該就要……

請你形容下當時?
唔係連登仔唔識幫你解決
最緊要仔細D

我試過一次同我女友扑緊嘢阿媽返咗黎話漏咗野要拎返 我聽到鐵閘聲即刻同佢跑入廁所 我扮痾屎佢躲喺沖涼個度 好彩最後無俾我媽發現

世伯ff下打下丁啫
小事啦

快啲玩3P

自貼

對鞋都出賣左你啦 伯母扮唔知姐

細佬

點樣撞到又唔講，仲要唔止一次，想安慰都唔知講乜啦

第一次就真係唔小心
但第二次打後 就冇可能仲係唔小心啦

鞋真係一定中伏 又無理由特登收埋

好耐之前同ex扑野 佢哥無端端入左黎
勁尷尬 大家都呆左 我即刻遮住
第二次就我換緊衫 我都唔知係咪特登
奇撚怪怪

你戇鳩㗎
問你咩事你又話唔自爆唔講。你又無示意圖又無detail答你啲乜？
仲要話人廢

世伯有冇扯旗先
如果有你就小心d啦

請善用起底功能
樓豬男人黎

個仔好慘

老豆淨會記住你冇著衫既樣 不過你身材飛機場咁就當我冇講過

下次同佢豆扑埋

老豆：阿仔 聽晚借條女黎用一晚

擺明追住你黎睇
睇過一次要睇第二次

好撚恐怖

冇晒面
分左手算啦
仲點面對佢屋企人

大唔大波
老豆會唔會勁到阿仔女朋友咁大波 打幾次J先

屌你老母

無圖你講咩都得啦

抵死啦咁鐘意扑野

世伯一定J你架啦

諗返起都覺得佢好恐怖
好在無第三次

你細個時老豆應該望過

唔止一次 即係仲會有下次

頂盡睇到毛 你應該都唔剃毛架啦

人地老豆睇唔小呢d 小兒科姐

伯母最後唔知你條女黎過？

睇哂？唔鎖門？

> >

我係老豆會想同你扑野

AV情節

唔知有無睇哂 我淨係知之後再見佢都勁尷尬
成日覺得佢眼神打量我 我又唔敢望佢
有時一齊食飯會借d意會拍大脾同手爭撞波
唔好問我點解唔同ex講 因為我都唔知點講
不過可能都係我多心姐

下次小心啲啦絲打

同佢講返 我已經食緊你個仔

睇完依個post留言既唯一感想係，香港地土地空間不足，一個安全扑野既地方都冇

成班唔鎖門咩心態？

三個男人。。。好想嘔

你阿爸見到大概係咁??: